點解香討啲人可以咁撚戇鳩

究竟要幾冇良知先至可以落井下石

廢中係咁上下料啦

放心啦 d眼盲心盲嘅人 會有報應